有冇人每朝起身返工會好憤怒？

我每日朝早要返工起身都好憤怒，好唔開心
總之睇咩都唔順眼，好難受
點解要咁早起身返工，好眼訓，朝早特別憎份工
點解咁可憐要返工，唔係因為個病毒，一早唔做
跟住見確診數字日日升，夜晚又覺得有份工算啦
再咁落去，真係心理不平衡

唔係嗰嗰都係咁架咩

咁啱嘅我哋都係咁

我以前唔係，以前好開心
因為個病毒，所以先搵份工頂住先

大家傾下計，支持下，再咁樣會死

未試過返一份工會覺得開心

以前兄弟班日日好開心，忙到深夜依然happy

咁下次番夜更咪唔駛早起身囉

好嘢，今日又開始新一天嘅工作

我老細永遠無打算wfh
我每日祝福佢

好傷心，我好眼訓
放工永遠無自己時間
賣時間俾人好無奈

每日起身都會覺得催殘緊自己生命

係丫，你份人工令你願意忍受嗎？

我同你一樣, 番工壓力大唔開心, 如果份份工都搵差唔多錢既話, 每個人得閒轉下工, 最好係做2個月玩一個月咁, 但而家個個就算做得唔開心都好, 都霸住份工賴死唔走攪到個流動性好低..

如果佢中咗招，應該日日咳到甩肺都唔去check，返公司係你隔離喪咳仲慘，我之前老闆就係搭車返工唔帶口罩，叫人入conference room閂窗開冷氣，一邊講野一邊咳，我都驚咗佢

主要唔係無工做, 而係個個而家死霸爛霸住份工賴死唔走攪到流動性低, 咁先睇落失業率高

佢又係咁，返工唔帶口罩

好可惜，我放份工出嚟係會害左其他人
完全唔係正常人做架

唯有自求多福，每日拎消毒紙巾抹下keyboard同枱，口罩戴好d

原來有人同我一樣，我都係疫症求其搵份工頂住先，但人工又比以往低，又要學新野，朝早起身要返工覺得好慘

不過我準時無其他野急就會即放工，提自己得雞水咁多人工，無謂扮工

同感

我份工準時收工會比人問點解架
我以前做既野因為疫症係全部死晒
如果唔係，點會咁低能走去返依份工

夠鐘收工咪收工囉！份糧仲要我ot嘅話，真係接受唔到

去到憤怒呢個地步

已經係每日所謂準時係遲半粒鐘先走
都俾人咁樣講

特別係每日咁早起身見到啲朋友
日日仲可以去玩
自己就要每日返工
更憤怒

仲要如果老細得閒仲大鑊，佢鍾意放工叫你去開會

仲要成日失眠
實際訓得2-3個鐘
更加厭惡

憤怒源自被捕關注組

每日提醒我民族敵人係邊個

太中point
帶口罩可以長期黑面

係班仆街老細令到我哋咁

你啲朋友職業兒子？

轉左行就每日都唔開心 其實都係多幾千蚊

我以為自己開緊po

不是，搵少啲多啲私人時間姐

住公屋係咁嫁啦

點樣先可以開心d

除非我老細中招

你冇錢收架？

番來吹水了

你話唔係鬼上身點講得出呢句說話

我覺得返工好過係屋企,係屋企都係打機食訓屙,返工起碼有自己價值

好彩份工夠hea 早返都無咁嬲

每日起身果下心入面都屌晒老母

一撚樣

有同感。
每朝咁早起身真係好難頂，尤其而家冬天凍。
我都非常非常憤怒，點解要咁早起身，
返工搞到冇哂私人時間

番工搵價值?咪癲啦,自己既時間先係時間